【不是PTBF】想成為出租大叔，要符合什麼條件？

西本貴信先生在2012年無心插柳地開始「出租大叔」這個副業，在日本造成極大迴響，各大媒體廣泛報道這個企劃，更令出租大叔這個業務迅速擴展；時至今天，「出租大叔」不再只有西本先生一人，日本全國都可以租借當地的大叔。

企劃大受歡迎，西本先生現已榮升「出租大叔」的CEO，本人依然提供出租服務。(取自西本先生的個人官網)

登入「出租大叔」的官方網站，隨即見到日本全國各地「出租大叔」的一張張大頭貼。點擊其中一張照片，就可以看到該位大叔的自我介紹──身高體重、職業興趣，以至想成為出租大叔的原因。無論你想租借哪一位大叔，價格一律每小時1000日元。

在「出租大叔」的官網之中，可搜尋全日本各地的大叔，所有的價格一律每小時1000日元。

目前，成功登記的「出租大叔」已超過80人，人人「賣點」不同。點擊以下圖片放大：

【成為出租大叔的必要條件】

根據官網介紹，要成為大叔須符合以下4項條件：

帥氣、令人意想不到的大叔

希望全心全力為人打氣的大叔

年齢 33歳以上62歳未満的大叔

居住在日本的大叔（將來也可能招募海外的大叔）

為了保障顧客，申請成為大叔者，須與 CEO西本先生先進行面試審査，如果被委託人投訴3次，就會被解約。所以在官網上找到的出租大叔都有一定質素保證。

出租大叔網站

來源:

可唔可以打孖上

人地要有樣有錢有地位既中年男人
唔係你班毒撚連登仔